我支持和理優 反對暴徒

譴責暴力

快必

慢必

和理優全名係乜

長毛

和平理性優雅lol

咖哩飯

考古

Show Blocked User - 肯雅雲耶馬

Why

兄弟爬山，各自努力
不篤灰 不割席 不指責

快慢必：

喂呀哥，翻我舊賬？

正

不指責係後加嘎？如果唔可以接受指責同依個極權有X分別?

露撚曬底啦 大陸p牌三毛

你試下係大陸大叫平反六四維權無罪就知有咩分別

邊個係

你睇下邊個打嘎字

係咯，大陸3毛同你個個禮拜出來行10個鐘，叫到聲沙，幫你hung ig一起話中共

意思係，大陸就係唔接受批評，完全唔比機會立場不同嘅人去發聲，依個係其中一個點解要反中共嘅目的，而如果我地淪落到佢地gum，gum仲推翻來吧屁。 同埋我禁講，最緊要係我sense到越來越多人盲目保護所有示威者嘅行動，完全冇反省嘅動機，依個係一個好危險嘅心態。

其實都有示威者做錯的